<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright 2014 Edgar Muniz Berlinck <edgar.vv@gmail.com> -->
<!--
     EmailAddress: wolfgang@rohdewald.de
SentUpstream: 2014-09-24
-->
<component type="desktop">
  <id>org.kde.kollision.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <summary>Casual ball game</summary>
  <summary xml:lang="ca">Joc de pilota informal</summary>
  <summary xml:lang="de">Ein einfaches Ausweich-Ballspiel</summary>
  <summary xml:lang="nl">Balspel ter verstrooiing</summary>
  <summary xml:lang="pt">Jogo de bolas arbitrárias</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Jogo de bolas ocasional</summary>
  <summary xml:lang="sk">Ležérna loptová hra</summary>
  <summary xml:lang="sv">Vardagligt bollspel</summary>
  <summary xml:lang="uk">Казуальна гра з кульками</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxCasual ball gamexx</summary>
  <description>
    <p>
      Kollision is a casual game where you need to throw your ball and avoid the
      others balls on the table as long as possible.
    </p>
    <p xml:lang="ca">El Kollision és un joc informal a on cal llançar la pilota i evitar les altres pilotes de la taula durant tant temps com sigui possible.</p>
    <p xml:lang="de">Kollision ist ein Spiel, in dem Sie mit Ihrem Ball allen anderen Bällen auf dem Spielfeld solange wie möglich ausweichen müssen.</p>
    <p xml:lang="nl">Kollision is een spel ter verstrooiing waarin u uw bal moet gooien en de andere ballen op de tafel zo lang mogelijk moet vermijden.</p>
    <p xml:lang="pt">O Kollision é jogo de causa-efeito, onde terá de jogar a bola e evitar as outras bolas na mesa, durante o máximo de tempo possível.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Kollision é um jogo ocasional, onde deve-se jogar a bola e evitar as outras bolas na mesa pelo máximo de tempo possível.</p>
    <p xml:lang="sk">Kollision je ležérna loptová hra, kde potrebujete hodiť loptu a vyhnúť sa ostatným loptám na stole, kým je to možné.</p>
    <p xml:lang="sv">Kollision är ett vardagsspel där man ska kasta en boll och undvika andras bollar på spelbordet så länge som möjligt.</p>
    <p xml:lang="uk">Kollision — казуальна гра, у якій ви кидаєте кульку так, щоб вона якомога довше не стикалася з іншими кульками на полі.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKollision is a casual game where you need to throw your ball and avoid the others balls on the table as long as possible.xx</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://projects.kde.org/projects/kde/kdegames/kollision</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://games.kde.org/games/kollision/screenshots/originals/kollision01.jpg</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
</component>
